平機會：嘲諷警員確診並不構成殘疾歧視！

反了

反了
反了

留名等睇光頭佬、林大總統衝出嚟屌

推呢個
一齊祝福警狗集體確診

推

歧視腦殘

梁美芬慘變反對派

大聲d 笑大聲d

又估佢唔到 平機會入面 仲有人會用吓個腦

哎喲喲

呢班社會垃圾黑警用殘疾嚟形容佢哋簡直係侮辱緊殘疾人士

鼠皇芬好搵唔搵 走去搵果件平機會前高層束建銘黎endorse自已

啊束生當年單嘢已經搞到成為部門公敵
你搵佢幫手用《歧視條例》黎護狗 平機會梗係高調落鳩你地面啦 傻閪

三萬thx

POPO以及藍絲玻璃心碎一地

隻束生比平機會趕出嚟
撚識乜春條例咩

殘疾歧視係咪認自己係殘疾 ?

如果我話禮義廉腦殘而佢地真係腦殘咁會唔會構成殘疾歧視嫁

多圖 thx

抵死呀曱甴屋快啲集體爆發

但係笑黑警弱智可能構成殘疾歧視
畢竟講中咗
各位小心

梁美芬話叫平機會做嘢喎

平機會嘅極限已經到左，係時候到漁農處發揮

班藍絲會唔會又去圍鳩平機會

咁有冇人問過平機會黑警叫人曱甴有冇涉及歧視或發表仇恨言論？

愛護動物協會係時候為狗隻發聲

又可以binc

正常都唔會係歧視

d 黑驚真係弱智 咁咪歧視lor

咁炒人有冇?

可能告虐待動物

，

push

就算係構成我都會照講 sorry

班popo
感染
武漢 沙士

有請鼠王芬

已經唔使嘲諷佢殘疾
因為佢地已經將腦殘表現得淋漓盡致

病左比人笑都告得...平機會咪好唔得閒

愛護動物協會洗唔洗講兩句

自己歧視自己

防止虐待動物協會 都未出聲...

哈哈黑警中肺炎抵撚死

平機會前線深黃

反了反了

第一次對平機會有少少改觀

「同你有過節都唔可以調查，咁好多人都唔可以啦」

原來唔提的話, 根本可能無咩人知香港人咁憎警察
依家小題大做, 越來越多人關注依年事
好快就轉到國際到知香港警察有幾聲名狼藉

你要証明到肺炎係殘疾
咁即係所有中肺炎既可以拿殘津

咁封南韓關又係咪歧視

話係歧視果d 驗下腦

柒頭

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

popo要tg平機會了

其實我一路都唔明白 ，件事點解會有中傷的成分？
按我嘅理解係咁的：
其實D人都係想表達自己好開心的情緒啫
只係太多人一齊有同一種情緒，又差唔多時間都用短片的方式去表達，所以太明顯啫

收到

兩邊都死

屌 證明狗隊係殘疾
唔屌 谷尻氣

瘋狂歧視

三萬thanks

每個人睇法唔同
有人覺得係喜事咪恭喜下

唔知幾時出連龜

人大要釋法了

幾驚佢告我地虐畜 入硬架嘛 好彩！

平機終於會同黑警割蓆！

三萬，thanks

鼠王芬頭先先衝出黎柒
咁快就回力禁
😂😂😂

連平機會都唔幫黑警
無辦法，現在有機會幫你地講好說話只有愛護動物協會

梁美芬法律系副敎授唔該講兩句

肺炎黑警死全家

可唔可以check埋封關會唔會造成歧視

笑撚4

咩殘疾
曲線罵警察？

等睇黑警摌平平機會

愛護動物協會幾時出聲明

三萬

反了反了

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

Siu 4 5 siu 4

屌好正 點解會興起車厘龜

鼠王芬:

愛護動物協會: 將警員比喻為狗的行為實在歧視狗隻～將會保留法律追究權利

好多龜

三萬 thx

轉死性？

腦殘某程度上都算係殘疾嘅 唔好笑鳩佢啦

真係好得意

關平機會尻事，冇牙老虎

傑尼！傑尼！

傑你呀媽咩傑

三萬個智障都唔算殘疾?

愛護動物協會先有用

我想要 哇~~~呆曬嗰張 有冇一張thx

係車喱

推3萬thx

尼瑪牛b死了

正皮係比車里嘅

有冇5隻圍住個洞口縮下縮下個頭嗰張

有請小鳳姐

點解唔係

黑狗快撚啲死呀
你唔撚死 我點開香檳慶祝呀？
DLLM 黑狗

梁美芬發放假消息

屌笑撚死

唔好歧視殘疾人士

咁真係唔關事

所有黑警中肺炎死全家

吹咩

警甴幾時強烈譴責？

笑

笑死 殘疾

散仔會：表示遺憾

你吹得我漲？

返狗屋咳血啦毅進仔

平機會個唔知乜鳩前會長唔係話告得入㗎咩

有人話網上鳩up係為左控制疫情咩？
係用黎爽架

構成姐係認左黑警係殘疾
認唔認都死

3萬智障

唔通認警察殘疾咩

散仔王又要出黎譴責了

平機會前線好黃

人話

但警員智障 唔算係殘疾咩？

除非警犬認自己係智障人士啦

鼠王芬

好文，必推

係少數持反對意見人士

小鳳姐

全部popo中哂！！！冚家剷

口罩根本無三五七個月都唔會跌價

好快改例話有

平機會想洗白白？ 屌你啦

漁護都唔理你

你係支那人？

笑咗

之前睇台版pkm，好多譯名會有唔同

智障算係殘疾呀嘛？

笑佢弱智呢

又鬼打鬼？
就豬隊友 啲黑狗又唔想比人話 又唔想比人話殘

間接叫鼠王收皮

死黑警
毅進仔
大聲笑

曱甴邊算動物

估佢唔到 終於講人話

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

因為無涉及「不公平待遇」。

可能佢地心諗

好過比人串警察殘疾呀

3萬thanks

Sd俾孔聖堂中學校董會睇下

好打意呀

陳述事實, 冇笑佢地

個D唔計

十慢人

唔係掛

姐係可以瘋狂恥笑 3萬5 隻啦